10點喇！

光復香港！
時代革命！

10

9

8

7

周圍都休息sad

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

6

5

4

3

2

1